啱先第一次搭訕成功 你問我答

學校搵 不過個女仔同我講佢過兩星期就返home county

我條女叫你唔好搞佢

佢同我講無仔喎 你唔好搞佢就真

我唔知啊
Ching 你搭訕問埋人地係咪處咁勁

歐霸睇好馬賽定馬體會

Mcnugget

無睇波 唔識分

咩黎

我渣

我知邊個喇 唔好屌嘅

可以點樣fact check

中下喇
其實呢 只要對象唔係港女就好撚易 我開頭都好驚 不過佢好nice 成個conservation變得好舒服

咁如果香港女性呢？如何有效地成功？

屌你老母最重要既對話去左邊

CBS？

樓主做咩中途轉基

駁唔到

都係say個hi 直接問電話 之後開始傾下大家啲背景野 （我講咗兩分鍾都無 趕時間
其實言談間表現得大方同自信就無乜野

條女大概咩質素。樓主打扮如何

無 港女埋高個款 你就可以收皮
世界咁大 媾乜撚港女 我覺得從來都係港女最難媾

我打扮正正常常咁 著住件牛仔嬲咁 打扮正正常常唔會比人怪就可以喇
條女正 有前有後 仲有仙氣 鼓起我第一次搭訕既勇氣
利申：沉咗

派綠帽就男女就會 又唔好偏向一邊咁
Btw 咁Ching係咪唔洗再媾女

師兄廚房幾大？

開放式 唔識計

毒撚派唔起咋

Ching喺美國？我都係

恭喜樓主成功入伍

canada born slut

搭訕一次就開你問我答

European

無

講下個situation喇

時間、國家、場合、其他人物，點叫搭訕成功等等

有冇下文

Us, campus canteen, 朝早, 無其他人物(假設佢身邊有人 其實難好多)
我覺得搭訕成功姐係攞到contact 可以有進一步相處既空間 （依家有電話同ig

傾緊